我肥E著咗黑絲一日 唔明好多嘢

唔明點解女女唔覺得熱 著一陣已經好熱

剃腳毛啦 著咩黑絲

剃完都係咁 70d

你層脂肪都已經夠厚架啦 仲要加多層
點會唔熱

講左咁耐一張圖都冇

我48kg。。。

84?

148。。。

阿伊真人好瘦

我真材實料肥！

唔係你有男朋友 一早想溝你

比個機會我ok

ok call me now！

美化腳型

15度著都臭..

佢地可以捱一日喔 我著一陣就唔掂

渣ga 歐肥

180kg 咋 好肥咩

我係院長啊 瘦到仆街

90磅冷氣18度著半朝都有味要換..廿歲女

不要欺負我弱智！

我中6 好慘

黑絲要OL先carry 到

學生妹都唔得 咁高要求㗎